%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Trabajo Práctico en formato paper
% Template LaTeX
% Version 2 (octubre 2014)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Frits Wenneker (http://www.howtotex.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Editado por Mariela J. (FCEyN UBA) 04/02/2014
% Adaptado para Trabajos Prácticos por Martín C. (FI UBA) 04/10/2014
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\title{\vspace{-15mm}\fontsize{18pt}{12pt}\selectfont\textbf{\titulo}} % Article title

\author{
\large
\textsc{ \autor } \\ [2mm] %  Autores. Van entre comas y en orden alfabético
\normalsize \institucion \\ % Your institution. Filiación
\small \href{mailto:\email}{\nicemail} % Your email address
\vspace{+5mm}
}
\date{}

%----------------------------------------------------------------------------------------

%\begin{document}

\maketitle % Insert title
\end{center}
\thispagestyle{fancy} % All pages have headers and footers

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ABSTRACT
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\begin{abstract}

%\input{./tex/abstract.tex}

%\end{abstract}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ARTICLE CONTENTS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{multicols}{2}

\input{./tex/sections.tex}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	REFERENCE LIST
%----------------------------------------------------------------------------------------

\input{./tex/bibliography.tex}

%----------------------------------------------------------------------------------------
\end{multicols}


%\end{document}
